一人一個通鼻塞方法

長期一隻鼻鼻塞
睇下大家有咩秘方
我先
念力

去外國住番排
番到香港都冇再有鼻塞問題

塞左邊, 向右打側瞓, 左邊鼻窿在上, 鼻水向下流
好彩嘅會平衡返, 兩邊都通但有鼻水
唔好彩嘅左邊繼續塞, 右邊多鼻水
同埋係短暫抒緩

買藍色樽個隻鹽水洗鼻啦 雖然噴個吓唔舒服 但真係通好耐
利申：長期鼻敏感

我媽都係咁教我

邊隻呀 求介紹

兩邊都塞好撚想死

試下戴口罩

瘋狂飲水

呢隻牌子 但用開成支都係藍色包裝嘅 佢好似係海水嚟 噴個時會鹹鹹哋
藥房買好似$80-90蚊一支

仲要飲熱水 飲一杯通常都得

教大家一招通一邊鼻塞嘅方法，譬如左邊塞右邊冇塞，呢個時候向右側瞓，抬起左腳hold住，到有啲攰嗰時，左邊鼻就會通返，反之亦然
利申：自己好work，唔work唔好屌我

咁搞笑 今晚試下先

我用左鼻眼適 一個月 冇翻發

安鼻靈d fd?

打飛機

Avamys 鼻眼適

唔係間間藥房有 處方藥黎 第一次噴好多 之後日日早晚各一次 一星期就停曬（上年10月用，而家都冇翻發

如果一邊鼻塞的確可以用樓上方法
如果兩邊塞 有個建議方法就係合埋口呼吸 你會feel到鼻塞令到你好似抖唔到氣咁 但都要keep用鼻唔可以用口 呼吸30秒至1分鐘就2邊都搞掂

塾高啲個枕頭 用口透一陣氣就得

用風筒吹虎口 唔係次次得